已經住公屋都要拎著數仲開埋班教人

點樣舉報呢班人

遲d公屋政策收緊先攪鳩佢地啦

安已不

完全唔知點解會有我電話
明目張膽教人犯法 差在未賣埋廣告

報驚 要佢怕卧底去